海濱送中比解放軍做碼頭單嘢點算

放工睇到呢個post,有冇手足想來個中環海濱觀夜星計劃！

香港又比人閹割啦

立法會大會今日將審議由保安局提交關於將中環海濱長廊一幅0.3公頃土地改劃為「軍事用地」相關議案的附屬法例。由於當局以附屬法例形式提交，如無反對，相關法例便可以如期在本周六（29日）生效。屆時該幅原為公眾「休憩用地」範圍的用地，將正式撥入中國人民解放軍駐香港部隊，用作軍事碼頭。

保護海濱聯盟批評政府違犯原則，形同向解放軍「割地」，將屬於香港市民的海濱公共空間，強行變成軍事用地。朱凱廸表示，當局基於中英政府在1994年簽署外交照會，預留一處地方作軍事碼頭，但他強調，回歸後香港政府已無責任要向解放軍再提供多一個軍事碼頭。他批評，特首林鄭月娥堅持要把該幅用地變作軍事碼頭，是配合中共建國70周年，讓解放軍在香港耀武揚威，向共產黨面上「貼金」。朱凱廸預告，若條例獲得通過，到時一定會有人在該處示威，認為是把香港市民與警察的衝突，進一步提升變成市民與解放軍的衝突。

推

推好鐘意中環海濱 好有回憶

推！

站出來！

站出來

司法覆核有無得諗?

冇人做

我相信好多外資都會撤啦
無啦啦係公司附近有老解
一個唔中意你外國勢力咁點算？

冇得救啦
仲有幾個鐘就送
點搞都嚟唔切
仆街支那